【黎明來到】美日支線任務再提醒我哋點樣贏啊！

多謝大陸憤青義和團上腦，引爆國際戰場支線任務由Blizzard柒爆、South Park 串爆、NBA型爆甚至男兒當入樽嘅井上雄彥老師都支持香港，我哋夢寐以求三十年嘅國際圍堵中國終於成形 我整理一下幾位國際重炮手嘅聲明，搵到香港文宣唔再捱打嘅方法，就係真正善用道德高地，叫人冇得反駁，想唔支持你都唔得

首先再睇返NBA CEO Adam Silver 講乜：
"Values of equality, respect and freedom of expression have long defined the NBA -- and will continue to do so. As an American-based basketball league operating globally, among our greatest contributions are these values of the game."
"Basketball runs deep in the hearts and minds of our two peoples. At a time when divides between nations grow deeper and wider, we believe sports can be a unifying force that focuses on what we have in common as human beings rather than our differences."

平等、尊重多元、言論自由呢啲核心價值，邊有得反對？同埋成篇重點唔係鬧中國有幾衰，而係NBA 守護緊個個人都唔想失去嘅價值！你見耿爽班友越反駁越暴露自己窮得只有錢，就知呢個聲明有幾堅！

好啦再睇返人權女神Sharon Hom 個經典演說：
"Over the past three months, the whole world has witnessed a historic David and Goliath standoff. Against all odds, the Hong Kong people are standing up to the powerful, authoritarian regime in Beijing. In this historic battle, they are not only fighting for the democratic future of 7.4 million Hong Kong people, but they also holding the regional and global frontline on preserving human dignity and rights for all people".

中間有好多直線抽擊去講大陸人權問題，回應美國國會疑問

This is what is happening on the ground. Hong Kong people are practicing democracy and exercising their freedoms for as long as possible. Hong Kongers are making the road by walking it. That is the real revolution already underway.

結尾再強調返香港人有幾堅，革命唔單止係為咗懲罰中共，而係為咗守護美國同全球多數國家都不能反對嘅核心價值，萬世都不朽嘅民主與自由！
大家搵唔搵到兩者共通點？道德高地唔係用嚟同手足割蓆，而係用黎凝聚支持力量，再令中立同反對嘅人口啞啞再出醜

咁我哋實際上可以做啲乜？我拋磚引玉希望大家一齊傾下再點改進：

1. 文宣除咗譴責暴政同埋警暴，埋門一腳更要講清楚我哋守護緊啲乜，例如民主自由同埋公義法治！Vans, Blizzard, NBA 同 South Park 更加係一流文宣例子，去連結全世界本身對政治冷漠嘅大眾，例如早兩晚Twitch 洗版大戰，用埋SwiftRage FREE NBA SwiftRage FREE BLIZZARD SwiftRage FREE HONG KONG就中晒外國gamer 關注啲乜

2. 對街坊理論文宣就更要be water，例如好多街坊呻搞黨鐵影響民生，我哋唔好鑽入去齋講黨鐵有幾仆街，可以先講「咦我最近轉搭巴士重有位坐喎！」「不如即刻搵想選區議員個後生仔女一齊爭取加班次新路線！」「其實未示威都又出軌又故障，多啲巴士小巴分散風險咪重好？」，真正懲罰到黨鐵唔係罰錢，而係成個交通系統同城市發展模式唔撚再俾佢壟斷

黑店被裝修都唔駛齋講福建幫有幾仆街，不妨先轉移視線「啊你記唔記得舊時附近間ＸＸ茶樓平靚正？」「變藥房之前行街買嘢舒服好多！」「ＣＹ生意好差咩？但係隔離間良心小店做到冇停手喎！」我哋要慢慢拉風，講清楚攬炒背後我哋係要建立個市場更公平，生活有尊嚴有選擇嘅經濟模式！
同時間文宣可以再進化去強調有咩車搭嘅交通路線，再貼落黨鐵已封出口，連儂牆除左行動post，不妨做多啲一人一間你想佢開返嘅小舖老店，衝出同溫層！連同新職業圍觀師，引人圍觀再討論威力加倍

好啦唔打咁多等大家一齊諗多啲可以做咩，小弟之前嘔心瀝血咁集合咗個21種職業人人有工開，借位推多次希望唔好咁快沉一齊盡做嬴埋佢！

【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

撥行個國際戰火呀手足

大直路呀

等撚咗三十幾年啦

今次要羸返次！

巴打好高汁，和理非絕對可跟
獅鳥又不了，跳閘又唔敢，裝修又暴力，戴口罩又怕俾狗逗
好，依家玩語言藝術拉攏港豬無曬藉口喇嘛？
go啦和理非！！！
推呀！！！

pish

push

休完幾日好做野

幫推

[行動post]如何塞鐵

推

推
有無文宣手足

和你拖已經改左時間了

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

推
推
推

抗爭日程表：

十八區面具「和你拖」
日期：10月11日（星期五）
時間：晚上8時 （6時集合）
地點：十八區
-----------------------------
人海點字陣
日期：10月12日（星期六）
時間：晚上8時至9時
地點：沙田新城市廣場
-----------------------------
銀髪族靜坐48小時
日期：10月12日（星期六）
時間：下午2時起
地點：灣仔警總
-----------------------------
【已取消】Thank You World&求救集會
原訂日期：10月13日（星期日）
原訂時間：晚上7時至11時
原訂地點：維園／愛丁堡
主辦團隊向《蘋果》指，活動未能如期舉行，「手足嘅安全係我哋最大考量，由於現下香港實施實然宵禁，我哋惟有取消原訂之晚間活動。」

五六日
為自由而戰

高汁文要推！

唉打咁耐都唔夠謝sir 啲post 嚟，大家可以幫手推多啲嗎？

我鍾意搭車時出口術用whatsapp語音教通識學生咩係政府認受性理論，同埋同我阿媽講邊間鋪頭好食、講下香港少左遊客同水貨佬令條街舒服好多

【推特瘋傳】近日推特瘋傳，不同族裔，不同國家，用廣東話撐香港。香港人不孤單。

難得國際戰線引爆咗, 要撥行個火

好文要推